夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

聽日星期日喎

啱啱做完功課

又如何

5